[2021DSE] ICT討論區

一年一度嘅DSE又就快到啦 我係上年同前年嘅ICT Post樓豬
雖然上左岸 入左U 但都想繼續幫下大家
大家有啲咩關於ICT嘅野都可以係呢到問
小弟會盡量解答

利申 19DSE 5* (啱啱好差1分就5** )
唔係讀緊ICT related 嘅科 可能有啲野會生疏左
希望其他高手路過都可以幫下手

2020 5* elective D lm
ict唔使死背 core靠common sense programming靠logic 如果兩樣都冇只可以話揀錯科
呢科唔同數理科 唔使瘋狂操卷 by year做一次dse就夠 ce al做嚟都哂氣 有時間建議睇熟啲marking 或者做多次mc清concept
excel/sql/programming嘅題目有固定答案 最好攞滿分
吹水題記住扣緊題目情景
諗到再講

另外core份卷係冇可能唔夠時間 建議做慢啲 睇清楚題目 吹水題唔怕寫多啲嘢

其實多唔多人揀programming?

都多 最易就係programming

ict最重要係知道考評局想你點答 包括答案嘅模式同程度 呢啲嘢只可以從pp學到
書嘅內容會比考試要求更多更深入 但又唔會教點答題 好多concept其實唔使識 温書/做跟書嘅練習好容易錯focus
5*都唔需要對課程有深入理解 何況佢aim 4